大炒魚腩尼科西亞 賤種入球轉化率數據如下

由最高至最能低

賓斯馬 起腳2次 入2球 100%
摩迪 起腳1次 入1球 100%
拿祖 起腳1次 入1球 100%
賤種朗 起腳8次 入2球 25%

賤種: 入2球，你地有咩好講

牙路好波